齊心撐香港，今晚應該支持曼城定李城

香城

曼城係共諜

哥狗食人血饅頭

波台兒女為正義時代革命

哥狗係黃絲

法林明高

為左大局著想
哥狗應該含淚輸波喇

FEARLESS